問下裝修價錢

巴打們我想問如果裝修一間房，要包埋訂傢俬，撕牆紙，線牆，太約幾多到，都係想得個知，同埋會唔會有人做，唔得就要自己黎
勿屌